邊撚個設計alex hunter個控制導師mode

控一半唔控一半係做乜鳩
同埋仲要助攻d後衛中場 咁q高難度

無用過

見有新野就用一次 on9到爆
btw唔玩控全場係咪好難升d導師

屌喇星hunter我揀左做cam 而家係皇馬場場打防中
要打onetwo上前入波

我係玩新手升撚爆再轉難度

屌佢老母要助攻d後衛真係弱智,我都轉難度算